聽live好似有幾疑似條藍絲混入打爆立法會玻璃

打爆完即刻極速閃左人